屋企老母日日寵住個港女家姐，想死

點我做野仲要冇禮貌又串柒柒，肥過欣宜仲可以係出面收兵，成日FF自己同韓星拍拖，其實王晶咁既樣都益撚左佢

做人無品又貪小便宜，試過我有朋友上黎屋企坐，佢竟然要我朋友落街幫佢買奶茶，仲唔俾返錢我朋友 我知道左之後面都紅埋

但最撚慘既係我老母唔知點解錫到佢濃，仲話第時身家分大份啲既俾佢，啲人話屋企會錫細仔多啲我完全唔撚覺囉

今日我仲要行行下街冇撚左data，原來老母連family plan啲data都分大份既俾佢，仆佢個街全屋四個人成40gb data，兩老各10gb，佢就15gb，我分得果5gb！！！

果5gb俾乞衣架？

上下連登碌下facebook都冇撚左啦屌，我同老母講，佢話家姐要做野要用多d，仲話我男人老狗玩咁多手機做咩，出下打d波啦咪留係屋企咁多啦，你老味冇data我連飛機都打唔到呀屌

肥過欣宜？
我要圖阿

你幾歲？ 自己再開張卡啦，得嗰5gb

一個小六一個小四呀？

5G 我讀中學個陣日日返學,,冇得用電話都唔夠用啦
自己開張卡,無限上網先300銀左右

BTW 家姐相

一個月用唔到 3G...

肥過欣宜仲可以係出面收兵

裙腳仔

廢事嚇親你啦

我老母話family plan好撚平，每人百七蚊就有40gb/4，但就係唔撚知老母點計數，我果5gb去撚埋家姐到囉

你有份畀錢?

渣ga

有俾就屌9老母
冇就自摺收皮

樓豬男定女？

冇野了

On9

有野 我依家問你 有冇認真睇內文

有 重複睇多次了

我老母叫我拎三分二幫阿哥供樓tim (但唔落我名 ）

我明

你唔係親生

作你老母，數記而家有得咁分，可以set撚死每張sim卡有幾多gb，俾佢玩殘

肯撚定係因為樓主家姐係個種好識哄長輩嘅人
啲廢老最鍾意聽教聽話嘅後輩
而樓主就係我行我素嘅年輕人